我係分化撚 我係吹風鬼

我諗左一篇新稿
想知大家點睇
———-

我係和理非
諗住今日和理非大遊行
用人數話比政府知
民意冇逆轉到

但你地前線一個二個唔願走
博有衝突 博有催眠彈
咁我出黎仲有咩用
反正聽日頭條一定係

警方判斷正確 民陣集會照有暴力衝擊

催淚彈洗金鐘再現 和理非遊行不再

反正我地和理非想做咩
最後都可以係前線現場決定推翻
既然覺得
我地做咩都唔夠你地有用
咁以後既抗爭就全部交比你地

——-

大家覺得分唔分化到

：一定會分化到 和理非以後都冇心機再出黎
：核彈都唔割 遊行焦點模糊都唔割

陳雲：明日維園集會前夕，美國前眾議院議長金里奇發言，呼籲全力支持香港人爭取自由。各位要珍惜這些美國支援，不要魯莽衝擊，遇事即刻走人，以免糟蹋了大好的國際社會支援。

你班曱甴唔好走ar

無曬狗出黎講野/佈防，仲未知唔對路？
返屋企啦！！
留得青山在，哪怕無春袋.比你錫

勇武手足唔準同我地和理非割就真

不割蓆 不分化 核爆都唔割

唔會分化到

割磨爛席

不割勇武

和理非要有上前的勇氣
勇武也要有退後的胸襟

和理勇武，本是同根

害死民陣同和理非，下次無得玩

【雨傘2.0】劉業成有心公開銅鑼灣班卧底 就係想大家一齊捉鬼

【痴撚左線？】望住連登 我係咪坐左時光機 屌哂你地全家

只能割

你地走晒 我仲點分化和理非

on9，特登show俾你睇話有鬼等你內訌捉鬼

致真兄弟

我地唔係唔支持呀 我地擔心你地安全咋

害死民陣同和理非，下次無得玩
係咪玩割席？

若果咁都唔割
同林鄭死都唔同黑警割有咩分別？
跟本唔係合作
係攞我地名義出去威
攞今日既credit

我要催淚彈呀 冇催淚彈聽日頭條點寫呀

一話唔走就係鬼？你幾時見香港人咁聽聽話話

你地快d翻去撚警察啦
求下你地
都冇催淚彈點解要走

有催淚彈先有sound bites 架
170萬人算d咩

民陣宣布要司法覆核黑警唔批不反對通知書
今晚一定唔可以出事
如果有事就做唔到司法覆核 會代表黑警決定冇錯
如果司法覆法核成功 黑警以後都唔可以唔批不反對通知書

㸃都要班發狗瘟衰多樣！
今晚要做到不被捕，不受傷
香港人加油！
一齊走！
返屋企！

你地留低既話 我仲可以出多篇
話170萬和理非捨棄我地前線
要求同和理非割蓆

求下你地唔好走
我業績靠你地呀

最後俾人捉撚咗嘅話
嬲又嬲唔落
唔識形容
希望金鐘一個都唔會俾人拉